{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 화이트비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 2階の炭バーベキューは寒波及び強風のため、3月から11月まで利用可能で、人数追加の際には1人当たり20000ウォンが追加されます。 バーベキュー炭は30000ウォンで、人数追加の際には5000ウォンが追加されます。 また、ザイグルは15000ウォンです。 炭火バーベキューは19時まで利用でき、騒音問題により23時まで利用できます。 遅く来たり雨天や強風などの天候状況により炭バーベキューはできませんが、ジャイグルのみで客室内でご利用いただけます。 個人バーナーや電気グリルなどは絶対に持ち込み禁止です。 また、客室内で臭い食べ物を調理することはできず、もし摘発された場合、1日の客室料がかかります。 また、ペンション用品を海に持ち込んだり、破損や毀損、紛失が発生した場合は損害賠償請求が可能です。 客室内では絶対禁煙でなければならず、喫煙時には過料が課され強制退室されることがあります。 入室の際には児童と幼児の安全に注意しなければならず、IPTV、WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビューおよび駐車場無料、ボードゲームレンタルなどの特典を利用できます。 周辺の観光地として泗川津海水浴場、トッケビのロケ地ボヘミアン·パクイチュコーヒー·ホリンパークがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "炭バーベキューの利用可能な期間と人数追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "2階の炭バーベキューは3月から11月まで利用可能で、人数追加の際には1人当たり20000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭と人数追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー炭は30000ウォンで、人数追加の際には5000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは19時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用ができない場合、代わりに何を利用できますか？",
            "answer": "遅く来たり雨天や強風などの天候状況により炭バーベキューはできませんが、ジャイグルのみで客室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "個人バーナーや電気グリルなどは絶対に持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で臭い食べ物を調理することはできず、もし摘発された場合、1日の客室料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション用品を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "ペンション用品を海に持ち込んだり、破損や毀損、紛失が発生した場合は損害賠償請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙でなければならず、喫煙時には過料が課され強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として泗川津海水浴場、トッケビのロケ地ボヘミアン·パクイチュコーヒー·ホリンパークがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 459
    }
}